Gustaw Raudask tulli kohto ette ja kaibas et Paap Kesselmani poig Gustaw om temmä tütre Julal kiwwigä silmä päle kiwwigä wissano nink ülle silmä kulmo päält katki om ni et Tohtre rohto peab pruukma ja et se meelegä wiskäminne om olno.
Kohhos möistis et Paap Kesselmani poig Gustaw saap 5 witsa lögigä trahwitus ja päle selle peab weel Paap Kesselmann se poisi Essä Gustaw Raudaski tütre Jula rohho rahha ka ärrä maksma.
Paap Kiudorw Pä kohtomees
Jaan Holsting kohto mees
Kristian Wössoberg kohto mees
